{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020374",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 호텔 노블레스"
    },
    "text": "当宿は高級な雰囲気でデザインしたブティックホテルです。 予約のお知らせによると、平日のチェックインは17:00以降で、チェックアウトは12:00までです。 金曜日はチェックインが18:00以降で、土曜日はチェックインが20:00以降です。 そして日曜日はチェックインが19:00以降です。 また、基本的に使い捨て用品が提供されており、再利用はできません。 未成年者の場合はご利用いただけませんし、3人以上の男女同室での宿泊も不可です。 宿泊は韓国人にのみ提供され、外国人は利用できません。 客室はシモンズポケットスプリングベッドが2台用意されており、ツイン客室は2名基準です。 デラックスダブルとツインルームには、ジェットバスとブルートゥースオーディオがあります。 基本的に、客室にはエアコン、テレビ、ラップトップ、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、ガウンが設置されています。 一般室はトイレとバスルームをご用意しておりますが、浴槽はございません。 無料Wi-Fiを提供し、全客室でネットフリックスを無料で利用できます。 チェックインの際には身分証明書を必ず持参してください。身分証明書をお持ちでないと利用制限がある場合があり、払い戻しはできません。 また、防疫指針を違反した場合、3人以上の集合であれば退室措置を受けることになり、これに対する払い戻しもできません。 男女同室での宿泊や未成年者の場合も退室措置を受けることになり、これに対する払い戻しもできません。 未成年者は保護者同伴で入室でき、布団追加時には追加料金が発生します。 商業的な目的や個人的な利益追求のための写真撮影や映像撮影も不可能であり、これに違反した場合にも退室措置を受けることになり、払い戻しも不可能です。 駐車は無料で利用でき、1部屋につき1台のみ駐車できます。 チェックイン前の駐車はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "平日のチェックインは17:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "金曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "金曜日のチェックインは18:00以降です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "土曜日のチェックインは20:00以降です。"
        },
        {
            "question": "日曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "日曜日のチェックインは19:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に使い捨て用品が提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊時には使い捨て用品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "外国人も宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、外国人は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、テレビ、ラップトップ、ウォッシュレット、ヘアドライヤー、ガウンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 354
    }
}